點解啲人zoom上堂可以咁認真

上咗半個鍾係到碌手機

我同人煲電話粥

We r 壞學生

你認唔認真?
我跪喺枱底幫你好唔好?

自己錄完2倍速睇

Zoom錄定係外置app?

做緊其他嘢你睇唔出姐

其實係錄影左係虛擬背景到播 我錄左每隔兩三分鐘就點一點頭 整下個cam

圖

same

可能係枱底下面打緊J

背景播緊av唔通share出黎話你知咩

zoom本身有 上返個網睇就得

試一路上條女一路幫我含好撚刺激

壞過凱婷

你有父幹屋企人比學費緊係輕鬆

我瞓到隻豬咁

其實無人可以逼到你上堂，唔上堂不如咪閪讀

做咩姐你
又唔係唔想上堂係話網絡授課難集中

開cam迫自己集中
電話擺遠啲